（突發）社民連銅鑼灣開始今天我

仍然自由自我
比啲掌聲自己好唔好阿
大家可以去隔離商場食下野去下廁所